美股認真討論區 DCCCXCI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

binC

飛巴

唷

Dragon Market

要爆升了

滙豐料未來5年香港高資產淨值人口平均每年增速12%

滙豐預期，未來5年香港高資產淨值人口，每年平均12%增速，集團會積極拓展財富管理業務，持續投資建設平台及開發不同產品。截至9月底，旗下以高資產淨值客戶為主的「滙豐尚玉」，客戶人數較去年底增加近8%，過去兩年成為財富管理業務核心增長動力。亞太區財富管理及個人銀行業務主管欣格雷說，中國是全球最具活力經濟體，滙豐會開拓內地財富管理市場，把握急速增長的高資產淨值人口機會。欣格雷相信，服務高資產淨值客戶的業務，可與私人銀行及工商金融等其他業務產生協同效益，會繼續提升數碼服務能力，為投資者提供財富管理方案及開拓國際投資渠道。

香港有窮人？

想約美股post波聚

有性趣嗎

龍龍龍

唔跌點買貨

又疫苗play?
個個星期一都嚟一次
啲藥廠係咪夾過嚟

個巿強到完全冇力跌

好想去機鋪添

nq幅圖好似又爆上咁

ZM唔理，

繼續去補上次個裂口

Every day爆買day

有冇人諗住今日買三倍做雞

傻侵日日話有勁野爆去左邊

升熔

除o左納指

咩波 女人果啲？

入定貨free money

zoom

疫苗play 係咪可以升下舊經

NQ已對疫苗免疫

RS2000 好快挑戰新高

納弟又比人沽爆

RS先係真龍市 三大指數仲妹下妹下
NQ直情無力 上又無力跌又無力

其實要爆煲好易 上年定前年 廣發同瑞信玩 fx derivative都爆左煲

Russell 2000個氣勢好強

small mid cap 或成最大贏家

我join

東京大阪咪同香港一樣, 咪搞我

我做拉拉隊ok?

東京還好，大阪真係不了

要買翻對boot先踢到

Byd 爆升
睇黎中概三傻同靈車今日gogogo

快D 買

大插未呀

跳樓 啪啪啪

#what#mo aal ccl 有無飯仔食下

有無介紹

升撚咩 你睇下第2次疫苗play 舊經濟有咩反應

英磅升到呢

星期一
今次又疫苗定藥play 呀
道指又扯

上個禮拜已經入左

Cls

比d 力水， 我想平倉

比亞迪都200$ 痴撚線

唔敢買呢d, 呢d波幅可能好d, 但風險都大d

德國同英國話 12月就有得打針

有10%家檔係英鎊
早排低位入

末日call 仔 幾千蚊玩下咋

一彈就食

咁好

疫苗得果70%

換得2/5 想落到9.5 算就換，點知

我只玩正股

係 平均70% 最高90%

個市唔知點玩，所以未入正股

ccl

講起我都要買
成年冇踢, 上個月一踢就甩底
我諗住去彌敦道d 濕鳩outlet 200-300 蚊一對個D 咋

2/5算多架喇，其實都係預第1年洗費係英鎊，其他都係港美兩邊市場。

我果時係10以下就入分3注咁。

冇喇冇喇, 我張ba put 呀

What ball

明明D 有錢人移晒民

墨巴睇黎好重貨

me join

12月大波幅完後就行大單邊

納指升咩?

想賣曬d 舊經買small mid cap tech股了

全倉option股神

已經跌緊

snap

好巴變咗投機者

我反而想英國收租，去日本租屋住

可能成批call 佔佢個倉10 % 都無

你全倉QQQ 可以跟住GEL

未開市你已經知跌緊

Build your dream

到底期貨班友有幾中意沽垃指 疫苗play玩爛左仲夠膽死攞出黎用

得班傻仔係度沽

港女中女收市就黎料

我exposure好細架咋

邊到揾錢/收租唔係問題，問題係想四圍去

日韓台泰英應該主打呢d地方。
攞左bc就唔洗每年係英國日交英國稅

1113走左啦？

觀塘好似有d上樓鋪好似好多特別款

拎bc好漫長日子

上星期五食左啦

睇market insider 雖然唔算好準
不過疫苗play Zoom無運行是常識吧

仲快過美國？

美國都係12底前啦

幾年姐，抵過俾2000萬買

今朝睇新聞話輝瑞12月有得打，mrna就12月底上fda

駱駝漆?

龍龍哈
龍龍哈
龍龍哈

我擺多陣先

sofi開戶送1股aapl+11股gopro
點解我開嗰陣乜鳩都冇

係既

我開個陣送爛肉

其實真係有參考價值
我對上一次可以TSLA530沽貨都係因為預先睇咗佢個價嚟set
所以可以一開pre-market 即時沽出

唔係不嬲都預計少部份廠12月出到疫苗咩 不過比優先個批用先

你唔早講既

早講 all in

可摸耳舊經濟大升

福岡除非自駕遊，唔係都幾悶

me2

好巴我同你條船好似

可摸耳帶埋我升

出到疫苗, 斷估我都係最後先有得打
又唔係高官, 唔係醫護, 唔係黑警, 唔係老師, 唔係老人, 唔係兒童, 唔係有錢
打條撚

早講喇 發達真係靠佢

另一個戶口

星期五入撳唔切制，入少隻call

59分改價

有冇russell etf

但佢股價都係咁咋喎

pfe疫苗play一律建議買bntx

星期一係唔係必升

但垃dee係特別弱
過左咁耐都未突破到trend line + 幻2 L子線
疫苗play有佢影響力係度

我d菲比斯有救了

但疫苗股好鬼, 講真
之前mrna 先大仆直

當我無講過

NQ 落地獄吧

一齊發達

次次星期一就升 呀婆都識玩

真

升旗一
啲人禮拜六日入錢
升旗一入貨

係，pfe個ceo放股，就知呢條友無好野

今晚唔通反高潮突破幻2

我答你 係
你係咪逢星期五入call先

徒巴突襲

今晚千升

今個禮拜要13000了

個陣落1月 ZM 300p已經搞掂

開市想平一本，拎返個本先

疫苗股好鬼, 唔敢玩

我無膽玩

下次買正股tsm isrg googl 個d算

睇返轉頭, 成日覺得賺錢係好易, 但個刻點解冇咁做到

叫左你地8x上bntx又要驚散水

年度經典操作
20入nvax, 兩個鐘後22 放左
之後個日30
再之後個日40

疫苗股price in左啦

想全放ARKK

tan 呢

TSLATSLATSLA

我都有咁既衝動，全倉契媽，搏佢每年30%回報，咁就財自

russell 呢一棍係咩事

好想飛起飛啦好唔好

又係淨沽nq 悶唔悶

我max loss先係4%

德國pmi beat

葡萄

經驗話俾我知唔可以咁早gel頭

一齊飛好無

蟹之呼吸 第一式 升市追貨

估到你

走牙

5x

(Bloomberg) -- A pro-cyclical rotation across and within
assets should continue in 2021, Goldman Sachs says, recommending
to stay pro-risk.
* Strategists led by Christian Mueller-Glissmann keep overweight
global equities and underweight bonds as equity risk premia
remains elevated; stay neutral credit
** Have preference for non-U.S. equities over next 3 months as
they should benefit more from cyclical recovery
* Overweight commodities over 12-months, supported by bullish
oil view, but neutral on 3-month view
* Expect strong economic recovery from Covid-19 shock

飛啦好嘛

新式呼吸

p巴有咩推介

好啦 答應你

咪當我LU LU

葡萄我執左10%

LU

忘巴 對你唔住

忘兄45叫我上BNTX我無聽

中資不了

忘巴價股之神

跟我入Nio niu

有咩問題，泡泡碼特博盡無悔

經驗話我知, 同市場拗氣係無補於事

大把好野買啦

仲入,屌你,買LU 好過

咁其實都係百花齊放

P蛇嘅娛樂性不下於麵仔

十月黑色星期一

P Sir LU重倉？

香港無選擇，但美股仲有大把

你真人見到我仲娛樂

1300股,今晚跌落去,買夠2000股,長渣(3-5年)

床上娛樂？

奶吊鐘

P巴變咗細價股專家

玩咩美股 韓國 日本 好龍

TNA

西SIR都讚我口技好

放棄左港女了

賭場開門啦

直都比你講到曲 rip西

aapl 肯上去未

又可以加沽啲支那車

支持

盤前升, 開盤

69?

今晚大跌？

下下星期一升番哂 呀婆都識玩喇

星期一係咪法定疫苗日

似高開低走

美國超1200萬人感染新冠，疫苗極速項目負責人稱希望在不到三周內啟動疫苗接種

bntx又派錢

U 仲會唔會跌返落120以下

好巴d call is printing money

星期五跌星期一升，我呀媽都識玩

換唔到..CX BLOCK Q曬飛新千歲....D BUSSINESS CLASS....
我好多時都係飛東京轉機算...

食屎定食女 睇依鋪

含撚啦，同船

我要110 以下

食多一排屎先, 之後食女

同晒3隻？

有咩問題加沽tan可以補返

同船 有隻爛果

食硬屎

美股正垃股 玩中國三架車就夠

aaple 奶共
nvda 無貨
支那車肯定爆炸

Nio洗唔洗咁升得

爛果想手call 10張今個星期125

等咩 玩埋呢2個星期 我都減倉先 12-1月 呢2個月應該夠曬大波波

BA又嚟料
每個星期嚟一次
憑星期五call 我阿婆都識玩

...

iwm

上個星期爭d想put佢，掛左單好彩成唔到

五劍俠 屌打廢老契媽

通常佢做船長都沈船
仲要支那股，點跟得落

聽聞小牛會死

咪好囉

Ccl上唔到20都唔可以叫做升生性d la

性交轉運左

小牛散水了

點解p爸咁有信心

會唔會變p牌炒船

叫到仆街

新手星期五晚on9 最高位高追咗300 股ayro
希望今晚隻股繼續炒上去10蚊

電車日

盤前龍
盤中？

係咪隨時有一set圖應大家

屌你日日勝利巡遊
同飛巴個年尾ytd決鬥點算

跟 尼馬踢法似我

發達機會來了 大手沽空

全靠門巴鼎力支持

插水

好期待

有晚有咩賭場

爛果 等到想死

$AZN rubbish

zm

白飯魚是真理

就好似出財報咁

得70% 不合預期

係咪嫁

ayro
blnk
中概電輪

踢草喎

Niu 賣咗二十萬算唔算多？

有班友應該蟹撚到傻 個個星期都求其quote疫苗炒諗住上到去走貨

開心汽車

有無人同我一樣好討厭盤前 咁鬼長時間

不合預期

所以跌 我長揸算

短炒變長渣

Nuru

Li 仲入唔入得過
利申：手持tsla nio

禮拜五見唔對路平手走左

盤前 +29%

Amc 上星期走哂 好心痛

呢到d巴打咁識貨既 等我同採購部跟進下先

不問價入

有冇stock no

邊洗咁貴

球技

台幣？

要食炒價喎

應該幾百港幣就得

穿到510all i n

又龍

我又唔係勁, 求其執對200-300 夠做了

KXIN賭場重開

DADA 都幾升得

岩岩j law介紹完就升

正想講 好快成為大船

點解呢

ayro 仲係10蚊樓下
有冇人一齊玩
應該好似blnk 咁
一個星期後升到20幾蚊

sorry, 應該係升完，j law先介紹

AAPL 垃圾股V你老母CP咩

Sbe

向下v

學埋大魔D衰野破頂就唱好, 自己靜靜雞沽

AAPL 幾個月都升唔起

好多都係vcp 所以個個去炒中概?

過1排d日期分唔到咁細，就出post話自己一早睇好/買入

賣VCD 仲快發達
VCP

係咪橫行越耐越爆得勁

問題係睇唔到可以點勁

最多咪升到130

NQ 十足十上星期一，盤前升，開盤跌，盤後瀉

Put 了？

徒dee 支持你

今晚tan 8草了

佢電話賣得唔錯（有大行幫手track)

太懶拖到星期日先睇小牛
咁早散場冇得沽了

有130 我都收貨喇

龍吖龍

我call 100張 130aapl

咁勇

今晚一注獨沽契媽

唔係125咩

我都覺得佢壓緊彈弓

壓左幾個月喇 可唔可以快少少

屌佢條彈弓係咪壞撚左 連靈車都變返電車
佢仲成舊垃圾咁

我有 用黎睇納dee 50天指數成分股

買完英磅都要搵野買

NET 到底想點行

佢話130

點解沽契媽？？？

雖然佢已經升左好多，但未見佢回

靈車講緊sp500 喎，邊一樣
Appl 唔會升得快，慢牛股

佢幾時慢牛過?呢2個月我見證佢由123慢熊到依家117

靈車下個月就會變到AAPL咁嫁啦

變左好似AAPL 咁2萬億市值

契媽分析TSLA

2個月咁短
Tsm 爆都係80consolidate 左幾個月

plug fcel monster

想black friday買？

Aapl會唔會突然又one more thing出auto car

靈車ev autopilot 市場都未開始
啲鬼佬啱啱先話換ev
我信契媽去到7000

仲考慮緊

拆前呀嘛

俾tsla 打到變豬頭

屌鵬都除左偷tsla 仲有偷apple auto driving d code

用緊pro+

感覺點

pre mkt 執緊石仔

最有用既係可以儲多幾個chart同無廣告
你唔用得多chart pro都夠玩

借左兩千蚊比frd 買電視

驚冇左個朋友

aapl 咁大隻應該彈唔高

你朋友叫阿偉?

阿豪

好想買ARKK但好貴

好多人都信自己可以叻過契媽

有冇人留意開檸水?
諗住入少少試下

唔跌點入貨

apple car

佢搞掂佢個apple home先啦 又ihome乜乜柒柒咁

叫d手足買 起碼幾年後有個錢落袋先

買pro都夠

想買咪小注試水溫

二千都要借就當送比佢

你咁諗會開心d

SOFI幫到你,盤前時間短D

係唔係掩耳盜鈴
銀行仲好 直程無

一個月前你唔買?

盤前宜放不宜追
無盤前都賣唔到530tesla比高追師

邊可能叻過契媽

頭先係公司計契媽每年升幅，除左第1年買佢會輸錢外，佢最差果年都升12%

今年係契媽表現最好既1年，我對比每年既11月尾，佢比上年升左100%有多

我仲未計如果3月低位買

530

tradeview係幾好用

拆前睇7000
拆後都係睇7000

都有好處既,有時求其禁平幾蚊掛盤 盤前出奇地入到貨

拆後都肥肥喇

契媽加債卷組合年年都贏錢
今年3月都係跌十幾%
長期炒黎炒去應該唔會跑得贏

但契媽如果走左無得長炒

執輸行頭慘過敗家
比你打第一劑你都唔敢打啦，過多幾個月睇定D都唔遲

今年升得咁勁，我諗下年契媽表現會回一回落。

btw. 請問債卷果part點玩?

因為佢公司名有留意

佐世保Burger

鎮守府巡禮我差佐世保同大湊，唔識揸車好難去大湊

有無巴打知IB 更改trading permission 正常等幾耐?

咁串

果陣叫左入

AAPL 屌你老母

有冇盤前止賺師

二千銀都要借?
你朋友非洲人黎?

冇賺何來止賺

唔知呀 我震完倉仲未落車

止蝕

依排有咩好玩

講咗p巴唔係傻散嚟架
佢傻但唔散架

好似都係靈車啲friend

$95.8加咗貨

有冇靈車etf

有冇人玩過options玩唔番正股

tlt/ief 配arkk
比例就睇承受到幾多風險

好想狗衝cd projekt red
但波蘭股票無ib唔知點買

FBI唔係又諗住盤前龍盤中溶掛

上星期五再加左少少

APPLE 都慢牛, 咁MSFT叫咩

Britain’s AstraZeneca (NASDAQ:AZN) said on Monday its vaccine for the novel coronavirus could be around 90% effective without any serious side effects, giving the world another important tool to halt the COVID-19 pandemic.

The vaccine developed by Oxford University was 90% effective in preventing COVID-19 when it was administered as a half dose followed by a full dose at least one month apart, according to data from the late-stage trials in Britain and Brazil.

AZN

我就係唔係好明…其實今年3月tlt咪又係跌，只係跌得無咁勁…既然係咁做咩要hold債唔hold外國股/現金?

有 輸晒D本 買唔起正股

買左佢call

隻野高開低走型

就算唔升 只係跌得唔勁都已經夠
一個股災可能跌4成甚至更多
全股票跌4成以上唔係個個都受得住
如果一早知股災更係揸現金
事實係事後先知
如果一早大幅減持/清倉
睇錯市咪入唔番

爛果係咪已經變左電子垃圾

上次開OPTION 搞左成個星期

日日引人落搭之後盤中震人走, 睇日又奇蹟地開得高過前一日

All in tsla
3年內會唔會有5倍回報

想哭了

之前話有問題，唔敢買

契媽2025睇7000

會 唔信既3年後BIN我C

幾時都7000

睇返契媽份研究

7000/5?

就快成個月

你DOUBLE CHECK一次 可能你有D野唔過審

今晚究竟點，妹左半個月

新手想學野 有冇tg gp 入

gay cock本身就係垃圾

TG me Hugo1991

dx穿左十年上升軌 睇下今日係咪堅收係下面先

通常呢D大trend都會變假突破

十萬鎂本嘅話用FT 定 IB 比較好

AZN冇反應

kxin 係咪妖股黎

IB

支概股一律妖股

今晚係咪準備熔斷

fed打左比我
今日跌

今晚跌係100%既事
好耐無試過龍升了

通常睇周線 今星期Close下面就正

希望唔好假突破唔係12月有機會行相反

SNAP PINS今星期開車 龍市

之前影到侵睇佢地架車已經升咗次

仆街，手持唯一2隻嘅股，niu 同solo 都大跌

AAPL Amzn 兩隻垃圾

bntx已上幸福的高速路

因為margin rate平啲？

考慮買少少爛果鳩坐下

我見IB嘅唯一好處好似就係margin rate比較平

FT=真離岸 自己睇有冇需要

L子陰魂不散 擋住我地

係

冇乜需要 純粹睇fees 同埋好唔好用

T
S
M

L子第3個錦囊未出

呢度大家都係絲

跌呀！我未上車呀

銀都溶緊，NQ一定跟

都要有棍同冇棍ge分別, 不用分那麼細

循環線黎下次再車埋你

以後要叫門絲

小妹都係絲 仲要處

棍絲

我都係絲

TSM變咗大波股

L子人都走埋 錦囊都未出

All in UMC先

solo咩事跌到咁

U快d跌 仲未入夠貨

快則3日

SQ上200未 在線等

等得到應該下年2-3月前見150

點解要揀隻etf黎沽？

點解有咁既信心?

星期5 PENIS哂 等位再屌入

我大tsm monster左

想快d 達標 熄app

上個禮拜108就吹雞叫你地加倉

我又係，做個朋友ok?

廢過跌塔

Sdgr

諗住等跌返90樓下

玩港女屌米咪算lo

得好少貨

發覺佢用緊隻好穩既升法 每日大抽完尾市會自隊返1/3 一半升幅

第二日再升過 仲有gap up既個莊一開市會推落去補勁痴線唔知點控到個價

遲咗了 依家入點睇

大英下星期開始打疫苗

美國要下月十號後

SAAS 滅世

今日舊經可摸耳升多d

blnk真係痴q 線

部車咁樣衰 不了

Sqqq 19.4@200應如何部署

充電站

NQ沽壓大到一個點 順勢跟機

small cap牛市

今晚Gel頭

我大TSM又返黎了

唔好玩啦ching

你trade得密既話 夠2萬5美先扔過去好d

Gel定頭啦

買左髮蠟未

等數錢

小妹最鐘意識新朋友

夠呀我大約 7-8 萬鎂 capital
不過我都唔係trade得密
一個禮拜都係single digit # of trades

aapl就快轉燈

我大英祖國又贏

roku cls 市跌佢升 市升佢爆升

利申冇貨

買埋定型啦

最好係真免佣 不過如果你7-8萬美既話 不如用IB算啦

都唔差得個10蚊美金/月

講server穩定性同好用既話 你呢個數用ib抵屌d

真 Gel城城頭

小西巴隻野

點解唔揀cs int
申利:三間都有

咩暗湧

100都上唔到

冇乜留意 cs int
有乜好用

小妹招fd子啜

ib
孖息平

想大注的話睇下會唔會回返去前頂入會穩陣啲

小注的話不問價，橫掂咁平

我見大部份讚FT嘅人都係話佢個 ui ux 做得好好

同咩比先 同IB比既話 我唔覺

夠簡單，但廢廢地，冇desktop版本
適合簡單買賣既人

同咩比先淨係電話㩒㩒㩒就求其啦真心

估唔到一直追擊石巴同飛巴竟然係個girl

已經升咗15%

個人覺得TOS最好用
但TD買期好貴, 最尾都係用返IB算

FT用家
平時睇價位我都係用支牛

今晚put KXIN 大家點睇

達哥？

睇成交量

啱啱碌reddit, 驚見原來美帝revel moped都係NIU

Why?

免佣 離岸 有保 免費lv2報價
有時有開戶優惠(冇都可以傾)
但孖展貴不過做得大有價講
好多開戶post你有興趣自己搵下

幅圖出現嘅frequency會唔會高咗少少

一年得啦

疫苗2.0

fcel 需要燃料

大間過FT
可以入港幣
畀FT穩定好多

but
options charge 0.65 USD/hand

等睇後個禮拜副作用死人

好想追SNAP 波巴點睇

FT pre market 0800
CS pre market 0700
IB pre market 0400

New York Time

打完疫苗 武肺變種

我都啱啱申請左個ft玩option 同要佢張卡

Ft孖展息高唔高？

有CS debit card

FT similar CS, both fucking high

想知P巴有無去過嗰啲闊太飯局

我申請ft前都再問cs睇下有冇得博大霧點知話美國以外唔批

SQ又發神經

SQ減唔減倉好

要移民先得

NIO 轉燈

盤中時間仲短

sq

究竟sq係真突破定假突破

SQ條上升通道硬過石頭 隊極都隊唔穿

watch list好多都+3 +2 明明就係龘市

SQ

miss左最好既時間
而家有啲風險

屌 PYPL SQ揀咗PYPL

GAP依隻閪股成日都一棍爆上

arkf winwin

NQ 要收皮了?

210蚊up可以考慮減 nq突破到幻2既咩都唔洗理SH

係咪代表會retest 11000

冇野好買咁

得10股諗住SH

收到SoFi問卷 做完有30分

我填到佢勁差 對手係IB

我都係得10股，14x均價，賣咗應該入唔返

我17X

我120

想幫你含

U肯跌未呀

憑實力借既錢...

USD/GBP咩事
跌咁多

SQ直取300

Oil rises as Yemeni rebels claim Saudi strike
Crude oil prices hit their highest level since August overnight, after reports of a military strike by Yemeni Houthi rebels against a Saudi Arabian oil storage and distribution center.
Saudi Aramco (SE:2222), the facility’s owner, has not confirmed any attack, which is an echo of a more serious attack on its facilities last year.
The strike coincided with the news that Saudi Arabia’s Crown Prince Mohammed bin Salman had met with Israeli Prime Minister Benyamin Netanyahu, the first known meeting between Saudi and Israeli heads of government.
By 0618 AM ET, U.S. crude futures were up 0.4% at $42.82 a barrel, while Brent crude futures were up 0.5% at $45.59 a barrel

石巴好似星期六睇XLE跌

SQ

SQ

SQ

偉 係度嗎？

all in ba做廢老

成功呃撚含

係度

美金有機會破十年上升軌

😦

小妹好驚驚 貴圈真亂

你同我借左3000蚊 幾時可以還返我？？

岩岩填左 計埋邀左個fd 應該12月尾換到最後一股imax

係咪換定英磅先好啲

填左哞哞

我點解要還？

孖展息貴

原來 SQ 又過 200 蚊
得 3 股@174
距離財務自由又遠了

呢樣真
邊個會用佢孖

11000的機率係零!

YES

P.S. bullish

每一次插都想加貨，但次次都無加

... 地球上美滙"專家"短線不停被打面
妺下妹下

gbtc

好彩手頭有一兩隻科妓股係羅素成份股
一正一負都仲龍龍地

18x走咗之後未入返

arkg

入MA點睇

lulu個勢好似唔錯
平時睇得咁開心 應唔應該支持下？

本身35％貨SQ，唔敢再加

填完個分係咪即時加？
我唔係， 想confirm 一下。

Same 個日爆升完 take profit走佬 之後一路睇住佢爆番上黎

咁今日更加唔敢入啦

Lulu 睇嘅咩

AMKBY / 1919 Put 入Watch list 準備

臭閪SOFI 開個AC 開撚左15日都未開到俾我
我D ARTIST FRIEND 一日就開撚到
屌佢老母,大細聲

大細超先岩
屌無曬霸氣

呢隻野又炒番起？
唔係話冇左tiktok大客咩

holder清緊倉...?

開心汽車傻撚左？

forwarder 股票急升，多年高位

唔好急，等佢出針先出手，應該大把水位

所見略同

中過伏？

連幸福都輸掉醉在長街，依然笑得爽快

巴打好似成日話 11月 股災
仲有一星期

NCTA仲有無得追？

RCEP

NCTY

航運空位緊張

笑左

咁又唔係既 dx futures今日第一次落到下面 之前都係掂下

不過都要今星期收穿先算

乳牛？

你有冇撻朵？有會快啲

佢係用其他問卷系統，冇乜可能即刻加...

咁淡呀...

ok, thanks

鳩填完

開市平倉執下石仔

佢用survey monkey

唔覺有咁淡

Jfrog 出事 （伏己中）

想走d契媽，會否不智

全連郡IT狗都睇死佢...

同船

個人推介nvcr 希望中

64已走..

斬左

留意3傻

貨櫃船

好彩好細倉,10號果陣$60入

起碼等到佢正式入標普500

trump又出招
今晚溶

貨船訂哂位係咪代表出貨量上升經濟好轉

得返呢2個月

其實10年內d科技巨企都唔會有心重新開發成套系統，變相有10年獨市生意，點解會淡到咁呢？

可以亂9咁做

成個倉aapl紅色，好野真心好野

爛果哥種廢真係唔係講玩

傻侵肯做野未啫

個莊控價勁撚到仆街，應該好難再有平貨

出咩招

轉埋燈
一陣我偉大祖國制裁外企，佢一定有份

docu都可以輕易被取代，adobe個function重勁,但都爆得起wo

我大tan穩如哈馬比

tsla開車啦

Tala 今晚550

盤前都開車 睇黎轉頭都係比人沽返落去多

睇下點

一話搞支那即刻有錢轉去tsla

tala

Sorry sir
Tsla

任沽 實升返

廢唔過Amzn

我一生得到很多東西，以為自己很開心；但原來最令我開心的，是在大排檔打邊爐的時候。

STNE

等班基金佬入埋貨tsla上硬600

無可能廢得過爛果，110-120玩咗幾個月，好野好野

上星期5殺完call， 今晚可以衝天

有張LEAPS CALL

Ozon Holdings有無人有興趣? Russian Amazon

Docusign係食正肺炎需要大量remote document既機遇
Adove玄門正宗名牌加成
做it最忌reinvent the wheel
你將一啲原來已經有community既product拆開加工，然後要人浪費時間學你個唔知會唔會變主流既新standard?

上到要出一出貨
例爆升之後插翻1/3

插1/3落400無咩可能

SNAP!

$Snap to Launch Spotlight Within Snapchat

Snap's Spotlight Provides TikTok-Like Video-Sharing Options

變喪屍

我係咪又撞棍啦 ?

重倉鳩坐左幾個月苦主

我張500 call
走唔走好

一齊gel

snap要追貨了

幾時到期

想問下 買幾遠既call/ put 有冇咩技術上既考量

27號

ACB 橫盤縮量 14蚊見

我未上車呀

係你早一星期講snap我先跟你入

升期一

今晚得閒睇市，玩日day trade

換張遠d 啦

上星期走左張call了

請食飯

自己用optionprofitcalculator計risk & reward
7日內既call / put time value 會declay

Tesla真係上個禮拜殺完call可以再上

SNAP

tsla咁龍做乜
nvda升未呀屌你老母

果果跌緊幾蚊

下一個 Net 70 ok?

唔講以為連郡已經開左市

Pmkt追 100玩下
國家要欽定tiktok for capitalism了

不過我入左100股咋
本身都諗住今日加倉

開心錢你肯食我真係唔介意請

上個禮拜五snap落左車

盤前勿認真
開市有大成交支持先會係buyable gap up

要追一追

連群5點開市

我請你

記得有個巴打上個禮拜話入定snap
今個禮拜有特別嘢發生

邊個

末日call超多 overall put多好多

好人一世平安

不過小弟我衣食叫做係無憂,有心

收到

好單純出個function je

Snap 45上左車

咁都咁high

希望有日aapl 會話出auto driving system

又早左走snap

好貴 遠call
買咩價好

地核auto driving

想問下frog依家係咩玩法

我淨係跟咗你一張45 call
早知跟多幾張

幾時出news

ihome icar 乜柒都好

毒巴有貨?

咁tsla會唔會插

snap 46

今晚又執幾多十k

連郡孖寶自動對沖

snap 連登航母

係呀，9x，冇賣 望到依家，屌佢老未仲諗住平咁耐會彈，彈都唔彈下

會唔會gay cook突然死左之後大升

Snap又痴左線

岩岩高J左

Snap個個盤前不問價追貨...

高J snap時候到了嗎？

疫苗升 saas升 菲比斯升
係gay cock唔升

SNAP盤前棍勁到，後悔睇好PINS唔係睇好SNAP，不過都有啲倉底貨

SQ又上返200

solo正式收皮

snap咁都有得炒

SQ最新鑽石底

好想高j snap

會唔會係玩三角旗

道期係咪要熔

46.63加左少少

有冇巴打入左UMC

彭兄勁旺，d call唔使變廢紙

叫p巴跟你機

好撚痴線

其實我未入

睇吓市場咩價先

例牌發怖會急跌

一定可以高d

走去打機睇戲係正確嘅選擇

大升 之後test支持 再爆上

PYPL

話左了snap

捕住隻snap先

993

994

個function 玩派錢

996

999

1000